---
title: О сайте
date: '2024-05-20'
aliases:
  - about-us
license: CC BY-NC-ND
lastmod: '2024-05-20'
menu:
    main:
        weight: -90
        params:
            icon: user
---

Приветствую всех, кто `интересуется IT`! Меня зовут Александр, и я специалист в области информационных технологий. Мой блог посвящен моим приключениям в мире IT и тому, как я изучаю такие важные темы, как `Linux`, `DevOps`, `Git`, сборка домашнего сервера (`HomeLab`) и другие технологии.

Я понял, что лучший способ учиться – это делиться своими знаниями с другими людьми. Именно поэтому я решил создать этот блог.

Здесь (со временем) вы найдете множество статей о различных аспектах IT. Я буду рассказывать о своих успехах и неудачах при работе с `Linux`, о том, как использовать `Git` для контроля версий кода и работы в команде, а также о создании домашнего сервера для хранения файлов или запуска веб-сайта.

Я хочу помочь другим людям начать `свой путь в IT` или улучшить свои навыки. Поэтому я постараюсь делать все возможное, чтобы мои статьи были понятными даже для тех, кто только начинает свое знакомство с миром технологий.

Я надеюсь, что мой блог будет полезен всем, кто хочет узнать больше об IT и развиваться в этой области.
